犧牲咁多手足救班仆街，班仆街就排隊登記身份證，再白等一年俾狗清算，根本就抵撚死

班登記身份證又乜鳩都唔做等被清算嘅人根本係抗爭負資產

一早講定會揀登記身份證咪唔撚使尖沙咀死傷咁多人，油麻地人踩人啦

踢完保又要繼續留喺度做負資產再等還押

以為淨係登記所以唔會告得入?

而家就算告唔入都可以還押你一兩年

唔認同，唔考慮

俾個老鼠城呃一呃又再多幾個排隊登記，有冇咁冇志氣?
連黨員都相信??

散水撚又贏

關散水撚事，當初入去裏面就有心理準備班狗會再攻入去啦

原來咁想做戰浮

登記咩身份證？

成場抗爭你見邊次有千幾人登記身份證?

喺理大裏面嗰班係累事（已經係用最輕嘅詞語）
但都唔好太怪責佢哋，始終都發生咗

你真係落咗啲資料畀班死曱甴
第一時間好走啦屌你老母
留喺度戇鳩鳩等俾人拉

我冇怪理大手足
我只係怪排隊登記嗰班

自信覺得登記完身份證班狗就唔會清算

有成年比你走

而家都仲喺香港
抵你坐10 年

我唔怪佢哋
唔係軍人
抵受唔住壓力都冇辦法

不過你好即刻走啦
明知佢會清算
過咗年半都未走jm9???

呢班人先最需要流亡
可以去其他國會做證人添
理大圍城咁震撼
有多幾個證人極大幫助囉

畀極權知道你係反對派
肯入大學嘅冇可能遲啲做忠誠反對派
一定會清算㗎
有少少腦都唔會有呢種自信啦

唔係我真係解釋唔到點解成年時間唔走

最好poly外面班人可以同登記身份證嗰班交換

所以死都唔肯出黎嗰啲人就真係醒

打杖都有輸贏啦
人地衰一次就否認曬之前所有付出？

「留守」
「本地戰線」

game over咗啦你班友
其他人仲可能有機會啫
揚咗就好走喇

嗰時poly 太多人
唔係咁多人出黎
留守既手足都唔會有位匿埋
同埋出黎既好多都係fa 記者 或者未夠秤

樓主係覺得出面咁多人同你打生打死
入面嗰班就投降
覺得好唔抵先咁諗

唔係真係抹殺付出

我都幾佩服你地班仆街
純問下理工暴大果時
你地又做左啲乜柒

樓主係poly匿到呢家

算啦，而家講呢啲有咩用，不如勸啲手足快啲走仲好

RPG

使唔撚使完整寫份抗爭cv畀你吖on9?
下下唔係就事論事而係鬥cv亮麗

咁都有得屌？

又係度放負

我又想問果陣死左幾多人？

點解無報導？

好多冷氣軍師又出番哂黎指指點點

而家走都未必走到，知唔知機場多咗幾多狗mon實個登記口?

咁你就出少句聲啦
踩多兩腳做乜春

有冇嗰班排隊登記嘅人都準備等清算㗎啦

無謂落井下石啦

拉

五毛

要去到死先可以屌?
你都幾撚冷血喎
而家日日都有班為救登記身份證嘅人而還押
想問下登記嗰班有冇覺得對人唔住?

留守=叫左你地唔好守 累死人
登記=抵死啦 信警察
走佬=放棄手足

踩乜撚?佢哋而家重有最後機會揀
到佢哋真係還押嗰陣我重屌就真係叫踩啦

困晒係裡面，唔係大排人力，可以有排抗爭

咪又算件事拉去留守問題到啦，講梗班人抗爭意志同危機意識，你又要拉留守嚟講???

唔知點解唔留。 應該老閪走人

我想話好多被登記既，
都係試過走，但走唔到，
被射到傷哂既

有d係小朋友，
心智共成熟，
聽到18歲以下唔洗拉就走

有d係醫護，
係入面一路留，
到所有逃走路線都黃哂，
冇機會走

唔係你所講咩野，咩都唔做

依家講返無意思
不過理大比人圍第一日果晚
真係好多手足係出面比人拉比人告暴動 就係為左救入面果班
但入面果班都唔諗住衝 ON99咁係入面等出面既人打入去救佢地?
最後比人登記埋 兩邊一齊輸

大家都係手足 我都覺得唔好秋後算帳
但係要比大家知呢件事 比人登記左既有得走好走
唔好因為有人話比人登記左然後去到機場比人拉暴動就唔走
你一日仲係香港佢一日都諗住點樣玩死你

唔話得架

佢地話, 心理壓力好多, 要出去投降

我真係未見過唔食魚既貓, 抗爭靜哂停哂, 又國安法, 又拜登, 又武肺, 又防疫, 天時地利人和岩到應一應, 仲唔秋後算帳到盡咩, 玩到咁大, 同你共產黨唔記仇你都唔會信啦下話?

咁千幾人咁撚多就實有少部份㗎啦，但有幾多行得走得俾老鼠曾同中學校長講幾句就登記嘅人大家都心裏有數

校長入去勸降, 之後先大批人排隊出去投降

唔係個個都想被人打你諗下果個咁絕望嘅環境，有得同你講唔追究，老閪都信啦

落井下石都無補於事
救人既都預咗後果
係就係呢個教訓有啲大

最重要係外邊救人嗰班
你諗下
如果喺外邊救人，但係最尾班人自己出嚟登記
咁救嗰班先係condom，救人嗰班先係最慘
論嚴重程度，你覺得喺外邊救人嗰班比人斷正捉到嚴重定入面嗰班自己出嚟登記嚴重

苟且偷生 投降換取一年自由, 然後面對N年既共產黨清算

再另加一年時間可以揀走你唔走，咁班人都幾信任自己敵人

好多中學生，好細個無辦法，佢地生存能力太低

嗰一年根本有得揀走

呢個就真係冇計，俾哂機會走，不過講咩都無用啦而家唉

咁軍師你當時會有咩對策

最後逃生門, 我果陣已經叫班友快D走

first aid 救人救到最後， 筋疲力盡登記離開，又要俾你屌

登記哂名你估真係出到境咩

咪又用少數人代表成千人啦，而家成上千個都係做first aid咩?

樓豬咁都有得屌

登記嘅我記得多數係中學生
入就已經入咗理大
一個中學生嘅心智勇氣大局觀
出面入面嘅資訊差距
佢哋喺嗰度嘅恐懼壓力
我覺得可以理解吧

踢完保就係可以出境

我用鍵盤殺咗好多小粉紅

入得去一定係手足？

你有冇（）唔係屌晒全部

而家話嚟有冇用先
你係有心既就逐家逐戶搵佢地出嚟畀機票佢地叫佢地走
你呢刻所謂檢討 檢鬼咩
你只係咁啱出新聞 出嚟搭嗲噏兩句既廢老喳

個陣以為冇事

你應該捉班校長出嚟先登記手足在後

我想話
理大裡面個堆=較早時間由外面入去救人既人
成件事外面同入面既人根本係同一類人，
只係行動先後之分

而家用事後孔明角度去睇有咩意思？
如果冇人被登記而走出去
會唔會出現個情況係：
外面keep住有人日日入去送頭？

會唔會出現個情況係831 2.0？
封大學，入去屠城，唔比記者影，
cctv話爛哂影唔到？

當時支那共匪仲未搞掂所有紀律部隊
淨係搞掂咗班死曱甴
入境處仲未完整收編
理論上仲算係安全嘅

同埋你登記身份證
畀你走又未落簿檢控又唔做乜嘢
佢都冇咩依據可以禁止你出境
要走一定走到

依家唔同啦

Lai

有人出黎第二日諗住走都即刻俾人塔左啦

咪又用送頭論啦，而家係揀咗入去就點都撐到最後啦，但佢哋就入完又要揀登記

唔知咁多

我都記得有人去旅行，即刻唔畀出境

你試吓幾日唔食嘢先講啦

五眼開逃生門根本就係同呢班友講「快撚D走政治清算殺到黎」, 中產移民只係搭順風車

不如諗下點幫佢哋好過，好過喺度blame the victim

結果論 如果全部人留守到最後 俾班狗攻入黎拉哂
你地咪又係屌人地點解唔走
現家根本講黎都冇意思

你除左喺連登出po仲做左d乜？

片入面啲人就係為救班登記身份證嘅人
登記嗰班有冇覺得對唔住人?

其實自爆都無影響㗎，你嗰日一早已經畀晒資料啲狗

又係唔對事而要寫抗爭cv?

哦

on9

我就係咁既意思，
重點係樓主點知唔登記撐最後，
對成件事會係最好？

我睇法係只要入面一日有人走唔到，
出面都會不斷發起行動衝入去

d狗圍城成功，
一定要拎夠一定成果先會收手，
個成果可以係圍點打援拉哂外面個d，
亦可以係831式封鎖校園武力鎮壓

咁都可以老屈人點都會屌??

當初賴死唔走班廢物覺得自己好打過中大啲人㗎
分析完幾多次佢哋天時地利人和乜都輸
嗰陣班仆街仲話寧死不屈
到開始圍要其他手足入去救就走嚟登記身份證
大佬你要走就一早走啦

咁你講吖，你做左d乜撚嘢咁巴閉？除左喺度做冷氣軍師之外

咁撚多人為左救佢地比狗當堂斷正想走都無得走
佢地登記完身份證仲有機會走人都唔走
繼續留係香港等坐政治監
既然佢地覺得係校園入面影唔到佢地做過D乜 好安全
咁當初就咪撚吹雞幾十萬人去救佢地

又嚟叫人自爆做過乜

算把啦淨係嗌人自爆拎抗爭cv而唔係就事論事
要同人比你就貼晒自己做過嘅嘢出嚟先啦

嗰陣情況係圍咗一排
開始叫入面啲人走得就走
但係入面好多人都唔肯走

去到真係俾人圍死
入面開始想走但走唔到
跟住就吹雞裡應外合打開個缺口俾人走出嚟
點知打到咁上下就成班出嚟排隊登記
所以成件事先會令咁多人咁燥

重要17號係有得揀投降，但嗰陣就講到寧死不屈要班狗攻入嚟，咁之後就咪再後悔然後撚登記啦，前後17-18號晚都唔知拉咗幾多外面救佢哋嘅人

登記完有得走唔走
白費晒出面為左救佢地而比人拉既手足

17-18號理大班友冇攻出去？ 係攻極都走唔到咁可以點
一大班突圍出去都俾人拉左 仲要冇得保釋

樓主傻撚左

唔敢話戇鳩，不過真係傻咗d
仍然會支持相同理念既人

嗰班就真係有抗爭志氣嘅人嚟，可惜都有大把登記身份證當冇事嘅人

衰左唔罵得
點檢討吸取教訓

檢討冇得檢㗎啦，佢而家放風要清算就重有得走要走啦，除非好想俾人告唔入都還押兩年

而家人地登記身份證，坐嘅都係佢地。佢地為抗爭付出左咁多，而家仲可能要坐，我睇唔到有乜好拎來批鬥。

我問你做撚過d乜，當日你走去救？你有乜可以自爆？你除左出幾個po去批鬥，去引戰，就乜撚都冇做。

其實一直都想問
呢樣又唔屌得嗰樣又唔鬧得兒登仔
佢哋係唔係成功學走出嚟
全部嘢都要充滿正撚樣先開心

就算到19號之後都有人揀爬渠而唔登記，邊啲先係真正抗爭嘅人根本有得分

sorry sir
我代樓主答
佢去揸高達

連登留句屌你老母死狗仔,叫下口號
最易多讚好,唔會比人屌

討論還討論
小心大量韭菜最中意呢啲post
混入嚟踩晒全部抗爭嘅人

有人離境咪俾狗捉左

你要揀用抗爭cv比就唔該你自貼自己做乜先啦

成日揀對人唔對事做乜?

仲問就會問你做過乜嘢
唔自爆屌你鍵戰

亦有人成功走，但揀咩都唔做遲早都一定係俾人捉

好叻叻，永遠都係blame the victim
我認同佢地應該盡快離開香港，但唔代表個個都可以一兩年內即刻掉低晒啲嘢永遠去一個陌生環境生活。仲要比你屌話犠牲咁多手足乜乜柒柒，一嚟講呢啲嘢完全無意義可言，二嚟唔見得你喺到blame人係有用得過呢班喺poly打生打死嘅手足。

唔係要你可憐幫手

只係唔落井下石OK嗎

掉唔底咪等俾人清算囉，現實就係得兩件事揀
而登記嗰班選擇留低而俾人清算嘅，佢哋自己最好有心理準備就算冇罪都要還押兩年

點落井下石?佢哋已經要還押嗱?
還押埋都話抵死就真係落井下石